有冇人呢排隻眼成日好乾

對眼好乾好澀
滴完眼藥水都仲好乾
一乾就好似好眼訓冇咩精神咁

係品係帶得con太耐

係唔係

係咪用錯左眼睛呼吸

平日有戴開 但今日成日喺屋企都冇戴con
好乾 直頭好似feel到隻眼缺水咁

我長期手動用鼻呼吸點會呢

天氣凍

前排一月中最大霧果日
對眼乾到眼藥水都救唔到
然後對眼發炎到依家都未好返

我呢排隻眼好乾好痕 應該關天氣凍同乾事

要忍手千祈唔好亂捽眼！

乾燥

大霧都關事㗎咩
係咪就係滴眼藥水滴到發炎

有時忍唔住捽咗自己都唔知

其實我都係呢排成日行行下街隻手擺到眼前先醒起

我係一起霧先開始眼乾

我都係 不過我懶 無滴眼藥水 之後好似適應咗就無咁乾了